新加坡exchange

我想問下有無巴絲去過新加坡exchange？競爭激唔激烈多唔多人去？